點解釋比蝗蟲知反送中

好難令佢哋明白反送中概念，就算連香港啲廢老都唔明，我覺得應該將個重點轉移去和平表達訴求冇錯，香港警察暴力執法，先可以真正達到輸出革命概念，要蝗蟲知道他們也應該為自己權益發聲

如果佢地知咩係普世價值，民主自由，就自然明我地做緊咩。唔明嘅話，叫佢溫下書先再講

其實香港人都唔知 成日覺得講句野會俾人送翻支那 但實際上要兩邊都犯法先可以啟動程序

唔知屌到佢知

唔應該先入為主覺得個個都講得名，發覺有d點極唔明既就下個啦

佢哋適應咗冇自由，都唔知咩叫自由

你信唔信佢地唔會引渡在港危害國家安全既人?

事實係特首由一開始推修例就講大話，你覺得大陸會被香港同台灣有官首交流咩，用台灣殺人案拆牆，本來就係一個大話，咁你仲點樣信佢話唔會因為政治立場送返大陸，當一件事建立係謊言之上之後嘅都已經唔再可靠

宣傳黑警好過啦 宣傳下俾人壓迫係有得反抗

你條一毛就真係唔明,
中共提供假證據,
話個犯罪係送中條例包含,
已經送得,
記住香港無得查,
只能用中方證據黎做野.

所以呢香港人都咁難講得明，聽日好難宣傳比大陸人知，反而宣傳反鎮壓易明好多

中國內地好多冤案
公安為左快速解決案件可以隨便拉人、用私刑
法官不獨立，會貪污，會聽黨命令

其實講咁多呢d佢地只係明白，但唔會同意
反而駁返你內地法律健全，不做壞事不需擔心
想佢地反對最緊要燒到佢地身，例如話如果通過左條例
香港會變成內地其中一個城市，所有產品同內地一模一樣
價錢都一樣，可能唔會再有真貨，唔會再有外國輸入既貨
咁佢地無得爆買就知驚

對蝗宣傳要貼近佢哋嘅語言。

反送中
中國常有跨省執法，A 省公安拘捕 B 省犯人，被捕人家人難以探視，容易造成司法不公。

功能組別
1. 香港議會功能組別由資本家、地產商權貴把持，工人階級「無法專政」。
2. 香港「無產階級」、工人、農民無法選出照顧基層民生的「領導人」。
3. 功能組別造成官商勾結嚴重，特權階層貪污舞弊，生活作風腐化，完全違背習主席的指示。

高官
1. 香港特首是裸官，丈夫、兒子都是英國籍。
2. 香港前特首也是裸官，妻子、女兒、兒子也是英國籍。
3. 有行政會議成員姦淫幼女。

警察
退役英國軍人任香港警隊高層，下令對「中國人」開槍而且專打頭。

青年貧窮
香港富商、地產商與政府聯手，推高樓價，青年不是「卡奴」、「房奴」就是「低端人口」。習近平曾經說「房不是用來炒的」，香港完全違背這一指示。

另外一種挑動民粹嘅講法係：
「你願意接收香港罪犯嗎？」
「你願意將香港的罪犯全部接收，放你家旁邊，等候審判嗎？」
「你願意將香港的殺人犯、強姦犯，都到你家那邊的監獄服刑嗎？」
「如果你真的願意，我們也不介意讚成。」

佢地既書唔會有講，又或者會覺得「自由」=在黨既意志下渾渾噩噩

呢個好

可以好肯定咁同你講

佢地思想太封閉點講都冇用

仲有一點 我大陸有親戚做村保安

佢都話官利益>民利益

大家都知官 貪錢同權貴 習以為常

根本變唔到佢地既思想

所以呢直接同佢講香港政府想將呢殺人，強姦犯送去佢哋屋企仲實際

用比喻啦

Sorry for 蝗書面語
講條例：像是全世界經濟變差，本來你的老闆打包票說加你工資，然後他忽然一聲不吭就想把你公資調低了。不過你在這之前發現了，當然感到很憤怒。你辛苦工作，恪守本份，沒有功勞也有苦勞，那你當然要抗議呀。

講林鄭：唉，他就像在外面有了小三，你發現了，哭著要求兩個分手，但他沒回應，所以你鬧起來，跟他吵了一架，還賞他一巴。他受不了，終於說，好吧，他暫時不跟小三見面，還叫警察過來說你家暴他。你可委屈，覺得不能接受，更加鬧起來，最後準備上吊。

之類掛